我屌曬你地老母

我好撚嬲 我知大部份人都一樣
我唔撚想再見到口罩無人帶戴
開花無人去 唱歌都無人去呀
求下大家 我好撚想贏呀
但我又好無力呀

大家做好香港人職責好無呀

光復香港 時代革命

Push

推呀

推